支那女 vs 港女

支那女
港女

我先 支那

up

拉

見到愈來愈多後生女同黑鬼拍拖

樓主開嘅post
黑鬼>>>>>>>>>樓主

拉

支那啲雞淫撚到
不過驚有病，都係港女好過

港女唔係？

屌支那, 娶港女

其實揀支那女嘅港男同班港奸有咩分別要揀就死返去支那，咪撚帶落黎
我寧願單身一世都唔會揀支那人

連登仔埋單個d咪係lor

講到你有得揀咁

仲未玩夠就揀大陸妹
玩夠咪搵件港女埋單囉

機率低啲囉

雖然我都係支持港女，不過公道啲講句，支那女喺技巧上真係拋離港女九條街

支那女識主動打開話題傾偈，識主動分享自己生活，又識氹人又識撒嬌又識甜言蜜語

而港女，十問九hea覆，下下吊高來賣，難追不特止最後好可能只當你係兵

雖然情感上理智上我都係支持港女，但客觀上真係唔怪得會有港男同支那女一齊，你話佢扮嘢又好呃身份證又好，無可否認同男人相處技巧上真係交到晒個 “女友感” 出來

我例子當中嘅支那女仲要唔係擺明呃人嗰啲，全部都係本身有正當職業甚至有啲係高薪厚職，但依然好願意做主動氹人嗲人嗰個，呢方面港女真係要檢討下，唔好下下只賴 "港男無眼光揀個china chick"

內地女生高汁好多

黑鬼不嬲勁長

弱者先會移民，大灣區歡迎你

但事實有啲港男真係唔爭氣呀 唯唯諾諾咁，真係唔知點傾落去，結果俾人覺得女仔吊高嚟賣，橙

ching溝過支那妹咩 憑咩咁講

冇啊，支那=cheap, 我認我stereotype

絕對支持支那女

打撚死啲垃圾港男